[DQ未呀] 黃之鋒指收選舉主任來信 第三度查問其政治主張

區議會南區海怡西選區參選人黃之鋒在社交網站發文，表示昨晚收到新任南區選舉主任蔡亮的來信，第三度查問其政治主張。黃之鋒指，蔡亮在來信引述新聞報道，提到一篇他在去年回應譚耀宗的新聞，要求他就該篇報道作回應，黃之鋒質疑為何連新聞報道的回應也要作闡述，亦質疑蔡亮是否借故拖延，是香港政府和北京「未傾掂數」，迫不得以方要使出的下策。海怡西選區其他參選人為新民黨陳家珮及報稱民主派的林浩波。

2019-10-26 11:34:15 RTHK TG

Pushhhhhh

一個人權法就令到港共醜態百出

未FC，唔知蔡亮佢係咪安全屋裡面做緊野

又問？睇黎仲未諗好

班奴才未揣測到主子心意 又好撚驚dq gphone 會助攻人權法

Mon post狗
見唔見到強國個春袋幾明顯
一個黃之峰都可以揸爆
更何況你地班condom

DQ=比子彈美國
唔DQ=我地士氣提升，比左個麻煩友入制度裡面
其實後者後果好似無咁嚴重

第三度查問

係安全屋send email

仲以為蔡亮一上任就會好快DQ

求救信號

Push

係 其實好簡單 醒既點都係比佢入洗乜諗咁耐

等睇腳痛呢單野真係食花生
難聽D講 GPHONE被DQ分分鐘對我地仲有利

快撚啲DQ啦

係夠膽做既一開波就dq,問咁多明顯港共政府未諗好d同唔d邊步先係好棋

我呢區最近反而大力宣傳

想搵位入GPHONE, 名正言順DQ
但其實佢DQ點都會幫推人權法
仲要自己奶埋野
呢台戲真係好睇

蠢撚到死

其實港共優柔寡斷先最ON9，佢一報名個日就應該開始決定好啦

push

呢班奴才黎邊撚到識政治
主子要佢做咩就做咩
一話想自己做啲野就搞左單反送中出黎

真但中共咁耐都未決定好DQ與否已經好無政治智慧

快點

等睇柒頭皮進退兩難要取消選舉

最後會唔會DQ到呢？

唔on9都唔係佢地啦

李桂華好快又發現票站附近有炸彈、有人籌劃襲擊票站

第三次cls 第四次有冇

但取消選舉其實對美國黎講唔係一粒更大既子彈咩

其實取消個IMPACT都好大
剝奪選舉權

中共成班弱智仔，咁都未諗好

而家搞到咁擺到明選舉不公啦

留名等第五次

搵 POPO 求鳩其衝一個投票站
跟住成個投票 CANCEL

贏到開巷

候選人一樣有權查選民資料，個禁制令廢架

政府真係好痴線 DQ唔到個人就DQ成個選舉

直接答我愛共產黨，入得閘未?

應該想問到有位入佢
先dq 依家等佢答錯

去到臨尾DQ Gphone, 辣慶你地班友，乘機取消選舉

就咁話收到情報就得啦，演員都唔洗出

依家單方面dq gphone 衝擊大d 你知gphone係歐美幾大影響
你諗下個頭條係gphone 被dq 定 選舉被取消會對外國大反應d

暫時對區選黎講係冇乜大影響，但佢背後係想打壓新聞自由

政府做野係得關政治或者錢銀果時先咁仔細

成個無罪推定原則已經比港共破壞曬

其實後果同DQ Gphone 無咩分別 ，鬼佬眼中都係妨礙公平選舉，違反人權

支共邊到識選舉 維尼講幾句就選完
從來都唔覺佢地識政治 解決提問題既人就無問題

中國 藍絲 hang 晒機

支持共產黨 一國兩制
入到閘再算

吓 唔係一早標籤咗做港獨分子喇咩? 仲有咩好問

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

你又叫人幫手推，又拉我個POST

直接延遲選舉

其實示威者最終目的都係雙普選
狗仔有咩理據證明有人會選舉日衝擊
連重慶大廈都無事

DQ啦快d

sorry ching
習慣咗
push push 推多兩野

個禁制令只係兩星期，睇下邊個法官會無限期延長囉

同一諗法
想搵藉口取消

會唔會取消睇對家仲有無落區咪知

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

其實晨早好似其他人咁唔DQ，就無咁多麻煩野，同撤回一樣，呢個政府蠢過隻豬。

狗仔唔洗證據，就咁話收到情報就得

我真係情願佢比人DQ
做左區議員唔去開會一定比人屌7, 但開會同時佢無左好多時間做外國方面既工作

幫你推番我都開左幾個POST叫人捐比IAD同眾志

DQ啦 我要人權法快d過呀

問下野，做個樣先

選民呢個禁制令唔係去到12月頭咩
我記得防起底個個先係兩星期

我呢到就仲有唔少親共派落區

簡單而直接

答佢 快撚d dq呀啦 屌你老母 唔dq正契弟

快DQ佢啦

Gphone都DQ

佢有影響力但一排都未到港獨

做埋咁撚多小動作

佢唔DQ 反而交配有贏
DQ咗公民黨贏硬

所以我覺得會DQ, 因為換左人，按之前案例偱例都問一問先，以免又司法覆核。

根本就係中聯辦做野
推左蔡亮出黎DQ
等佢比人權法DQ
安全屋就係軟禁

佢地識條撚咩

佢有智慧去了解你既訴求就唔會落足力打啦

好似混亂左，想打壓新聞自由果個應該係警察個人資料禁制令

而黑警選民資料查閱由day1 開始就係廢，無咩好擔心

dq未呀

係咪因為唔dq怕比藍絲打入安全屋

所以我覺得係，gphone 特登高調話要參選，擺你上台。DQ佢就送子彈，唔DQ佢都係送子彈，證明大陸都怕人權法。

使唔使問到last day

官媒吹行晒風話GPhone 港獨
而家唔 DQ 姐係承認獨立冇問題

擺明係拖啦班垃圾

唔會，因為佢唔會變到CCP恐嚇信

選舉主任：我求你答下我話你支持港獨啦

佢不斷問想gphone出錯

一出錯就合理dq

根本點都冇位入
選舉主任只係負責對資料,最多對下d提名有冇效

根本冇權力DQ

開會可以瞓覺架有冇睇建制啲人全部瞓覺
其他時間做嘢咪得囉

推

種唔切票?

奶共狗成日整d19活動,又送d唔值錢既野
好多on9 C9受既

等四中？

感覺最後會dq嗰區, 過咗提名期gphone又參選唔到第二區

到deadline 係咪一定要答go or not go, 定係唔答等於DQ

其實港共唔係蠢，係仲有少少人性，都開始諗要尊重人權
但又怕中共屌鳩佢地
而家係拖得就拖，諗緊方法救港又唔會比大陸入

入同唔入，兩邊選擇對港共都係屎

快啦屌

佢今次入到,基本上下年可以直入立法會超區做票王

無可能再錯

港共都未必諗到呢招

唔好舉囉
攬炒姐
關係法係乜鳩
港幣係乜鳩

港共係因為驚人權法，唔係因為有人性

問多次就係想拎呢次回覆黎DQ你
再唔係就答到你答錯為止

成個律師團隊係到點錯

尊重條撚咩,選舉制度689玩dq開始已經崩壞晒,依家係淆民主法咋,有後果港共先唔敢亂嚟

中共已經官方發言過佢係「港獨頭目」
唔DQ即係港府同中共唱反調/證實中共鳩噏

係囉，一個區議員，就算做區會主席又點

區議員煩到hihi, 一陣有個師奶黎話比老公打要幫手，一陣阿婆話個仔冇探要幫手，一陣話樓上冷氣機滴水又要幫手

兩睇啦，我覺得一個正常既公務員都只係為左安安全全退休姐，冇必要張自己淪為政治籌碼

感覺上係呢招
不過同dq無分別
以gphone支筆一樣可以寫死你

被DQ師

佢都唔想永留大灣區

Gphone從來無話支持港獨，如果佢都入埋閘

之後嘅test就係陳浩天，梁游，天琦呢類人士

gphone

咁如果 gphone 下次選立法會議員。。。

其實兩樣都大，甚至取消選舉更加嚴重添對西方世界嚟講，因為係直接催毀民主體制嘅根基，等如變獨裁政權
但前者係對示威運動同泛民選情有利，後者係等同叫美國唔好再優待香港，你叫佢點揀

thanks

其實欲加之罪，點答都係 dq

唔 dq 只係因為驚制裁

立撚埋啲乜鳩危機委員會,之後有人屌兩句就話有危險dq嗰區

今日Senator Rubio又出tweet講啦，不如蔡亮直接問佢係咪保黃之鋒，dq佢之後是咪會被制裁啦

快dq啦屌

佢做得呢個位我諗都無得揀

取消選舉只會令更多人離棄支共
之前伊斯坦布爾市長選舉就係咁
埃爾多安條傻鳩輸少少就唔認數想重選,結果重選就輸到仆街

快撚啲啦

咁條數最後都係入個主任數啦

因為佢哋嘅自決係包括埋香港獨立嘅選項，所以之前眾志都係因為呢個立場而DQ，宜家好似你唔反對港獨已經可以DQ 你咁，至於獨派由16年已經上唔到水面

我諗關中國嗰邊事
官媒吹行晒風話gphone係港獨頭目
俾佢入唔係單純俾個麻煩友滲入咁簡單

D就D 唔D就唔D 問咁多次把撚咩，又冇野搵野做

諗到個選舉主任每日戇鳩鳩咁喺度揾gphone新聞

可能馮驊攬上身,不過佢地準備攬住一齊死啦

唉屌你咁就袋十幾萬個月

全個港共中共攬上身就最好

直接啲 DQ 啦，唔好浪費大家時間。

香港崩壞由97已經開始，某d核心價值仲算係守住，多數都係嘈下官商勾結，但去到689就加速破壞晒，包括法治言論自由，黎到777就直頭插水式

其實關唔關美國觀察緊區議會選舉事
比着平時晨早DQ左
仲有成個區議會取消埋啦

你都on撚9
對因政治而受傷死亡既人不聞不問叫有人性
人地怕美國咋
縮返入你老母西度啦出黎柒

又淆底

試過無啦啦多左一箱票啦

一定關啦上面有巴打話RUBIO今日先出完TWEET

太早又會施法覆核

利用最核突的方法DQ, 引用更大民憤，做成市民搞到全部無得選的局面

直接答佢 你的名字已經在制裁名單咪算囉

Tui

問到過唒選舉先

不如gphone直接去問食屎馮驊D唔DQ啦
反正佢個名都已經入咗名單

美國條法案好有用

美國條法案點行，隨時只係取決於gphone會否被DQ

因為佢係好有代表性嘅icon

隨時一DQ所有港共高官被攬炒

安全屋=西環入面

港共都有波霸律政師

佢簡介會個日同問左都無咩分別

問到2047

踢得啦

問問問，問夠未

咪回覆啦，要答都答晒

簡單答

入閘

check撚完未啊，係DQ就直接啦，拖咁耐，擺明玩嘢。

DQ 又死，唔DQ又死
Gphone應該一早計過先出嚟選

屌 你睇下個政府成篤難屎咁就知無個醒啦

共自

取消晒所有嘢仲好

即係代表佢哋自製核彈囉

問問問
我依家叫你DQ我呀

ttps://
黃店貼紙師 需要兄弟幫手

有樣野想問
如果一個主任可以兼任兩區，咁以後政府搵一個死士頂晒要DQ人嘅區咪得？

共產黨就係咁戇鳩咁低能

下年689去做選舉主任

問咁多問撚夠未
要dq就快

認真問 有冇人有相關知識

Dq啦

試搵大律師公會幫手出，如果咁都唔得咪DQ咯
反正唔恨做

係咪諗住問到選舉前一日，屌佢老母

屌你老味垃圾港共你係DQ 就直接 咪撚係到扮野

驚到咁

DQ羅
蔡亮全家即共享大灣區

中共有撚人性，你係咪懵㗎

蔡亮幾時病

DQ啦
唔好煩啦

On 9

塊來救窩

你睇佢個名,本身就係蝗語拼音,好大機會係啲共青團嚟香港玩滲透

大佬，dq完會俾美國制裁，邊個肯呀

蔡亮都驚永世留係大灣區

係咪想過埋星期日 等星期一個個番工先DQ

應該真係驚直接進入立法會
取代劉國勳個位

港人治港，高度自治，五十年不變！有錯去問小平同志

眼中釘
須知其實黃之鋒其實唔受歡迎只係同路人

Gphone入到閘，之後選超區實做票王
維尼依家實R到頭殼都損埋

定就一早定左DQ嫁啦
宜家只係搵位入之麻
搵無可搵咪告佢不誠實使用電腦
用假名登記gmail戶口囉

點解可以咁撚柒

比佢選最多每個月出糧比錢佢洗 區議員權力大得去邊
咁都要搞咁多野 弱智港共

[真攬炒] 每次大型活動都出嚟，睇吓你取消得幾多

陸逐有來的大型活動
萬聖節蘭桂坊面具派對
(蘭桂坊大老闆係盛智文，當年撐林鄭做特首)

工展會購物日及狂賀廠商會85年誌慶
(主辦單位係中華廠商會，四月果陣大力支持逃犯條例)

平安夜各大商場倒數 (大商場好多時候都會請TVB藝人出show，你懂的 )

仲有除夕倒數年宵新年花車巡遊

呢樣一定㗎啦，1賠1

呢壇嘢D唔DQ港共都輸㗎啦，與其dum波鐘不如擲公字決定吧啦

笑L死
為咗搵「合理」證據 啲選舉主任應該打算將佢以前公開講嘅言論逐年逐年睇
係就快啦 大灣區等緊你呀

搵人係票箱度劃定龜先

之前官媒講到佢港獨頭目咁
而家比佢入閘好柒架嘛

一DQ大把文宣彈藥

d唔dq都好多文宣彈藥，對我地有利

咁我當然係講緊泛民啦

超區做票王冇用，要平均先有用

一DQ條人權法就兜頭劈落黎

快d dq la

根本GPHONE 可以表明支持共產黨
睇佢D唔DQ

永續確認書
港共又抄陳雲

佢參選都係等佢DQ姐

今次都係見旗仔易拉架多

申請禁制令政府任何情況下不能取消選舉，否則違反基本法!!

以前覺得香港唔會咁猖狂
而家我覺得有可能了
唔想香港變成咁

問完會唔會又病

Dp 都拉布

簡單答左，奶左共入左閘先好嘛

俾得佢入閘, 真係好無面, 點可以俾佢入閘

gphone選超區既話贏撚緊 點會比佢入到閘

同埋區議會入到閘
即係立法會都無原因阻佢入閘

洗乜答佢咁多

一句擺你入list, 講完

XI大大在那裡?????

我愛共產黨

其實成件事好on9，支共口講就話自己地方好民主好自由，但係又要玩政治審查，驚死人推冧自己政權，屌你做少啲陰質野咪唔洗搞到今日咁囉

唔見咗票箱鎖匙要剪鎖 之後撈埋正常選票一齊點都試過啦
睇下今年有咩新花神

搵緊個肯心甘情願留係大灣區，唔去西方國家旅行，唔移民既DQ 主任

擺明落左order dq之鋒，唔係點會射波

問咩問！ DQ啦！

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

按慣例星期一就會公布有效提名名單。

好撚煩呀! 問完又問!!!

dq同解放軍出兵一樣

點解佢唔學Heidi咁斬釘截鐵表明港獨並不是自決其中一個選項，係要留番條尾巴

撚狗佢一參選，港共D唔DQ，結果點都係對我地有利

唔DQ真係比佢贏左就大鑊，DQ就係國際新聞

其實前者對中共無咁大傷害，不過會柒到貼地

前者都煩
官方講明gphone 玩港獨
佢入到閘選到超區訓係到贏
入到之後果四年講咩都得
姐係變相政府容許港獨進入議會